(我恐慌了)遇到大媽防一防

有單程證人士內地返港7日已經返工並同客人接觸。
唔係歧視，係佢哋自己警覺性低令人需要防佢，我有同同事講咗喇，老細都冇理由唔知，個個博一博，對唔住，我覺得賭唔過，以年假嚟避佢。
我又唔知點同客講唔好同呢位人士行得太近。

我同你地講
外判炒散好多都去過中國
又唔隔離14日
手停口停

咩行業都係

其實1月中公司內所有大媽已經取消回鄉探親行程，就係呢名做兼職的月尾死都要去內地回鄉。直到1月30日返香港。31日佢返俾我遇到，同佢口角一輪，老細都幫口，到尋日(我冇返工)同事話佢已經返工，仲要佢返港自己隔離7日就出去做炒散。
好心月頭已經開始聞到味，佢超級紅衛兵成日話內地好到不得了但又解釋唔到點解要來香港。